［求救］ IBKR 問題

有冇ib用家可以話我知
點解個當前可用資金係負數
明明仲有cash係度
利申：ib 新手唔係margin account

show個倉嚟睇下

21567907

點show

我都有依個問題 因為兌美元個rate 浮動緊 兌多左少少
咁點搞

你玩完了

入錢落去囉你想點搞？

開咗short option?

Usd2蚊換返hkd 囉